加拿大、丹麥議員：今日香港，明日台灣

Yes

後日緬甸

大後日新疆

昨日呀

屌柒咗